[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4367)

.

2

3 1

5

奧沙

到

開啱了!!

我了

差你吖車仔

依家先7c -3

rb 入多波好嗎

Rb派我 100可唔可以

9999
77777

今日買9場 輸足9場2場比人反cup 3場絕殺角
買細波 爆到6球
買大波0:0

不如我出水你地買對家中左派我？

奧沙1球夠

車仔
生性 負1角球渣

奧沙入一球唔該

德甲好正氣

全針

屌你老母死車狗

-1c呀

幫幫手刷多兩角啦卡數

入未吖屌

仆街車 還我血汗錢

Rb奪冠

車１０Ｃ

車紐
1角可以嗎？
平平安安

10c gol

飛燕3:1

刷啦德甲

想找卡數梗係買卡數

10c!!!

10c

今次我了

終於10c

謝謝
願榮光歸10角
幫埋11角手足

半大有料

同熱狗一樣，今次我無中伏…

比多一角啦 幫幫手啦找卡數

有預感中，亦都抽中我

個個手足都贏 自殺算痴撚線 真係玩尻我個天

車狗有 我呢 8c都冇

-1c

真係求派 今日全針

真係廢物黎

奧沙入未

屌車仔中 西甲又爆...

丹尼爾占士抽我未

90min會有連角
利申 未來人

1c 呀rb 求啦

轟單邊10c 下場阿妓會唔會刷爆

華拉準備收錢

摩里追和派200頭5抽1

RB頂撚住 踢出底線算啦

我

仆街啦車狗

1

Lm

lm

支持

追!

Ok

Mr

咪卡角啦臭狗西

等下0345先

勁到 差唔多全中

奧沙快入波

88888 比多ccc

奧沙我屌你老母...唉你和波累撚死幾多人 唉

臭閪車！

一定有

車係咪假波黎 專唔射中龍

-2c

比多c 派好多手足呀

奧沙請絕殺！

係廢

好 快刷多角一齊派

有無手足派500俾我起機 今日全針10k

車仲未封角盤咩料

奧沙On9? 尾段狂爆角 假撚到

plz 9

車11.5b 5.25
係咪會開到

呢兩日輸咗兩皮
有冇人可以教我可以點

垃圾車仲起禁區玩挑波

Rb差啲自爆...

rb 補幾耐

奧沙咁都唔贏 食得屎

比多cccccccccc 求柏林 rb

4

下場買5皮，贏左倒贏3皮

31完

rb救角

哇
原來西甲角大左

我學生哥冇錢

我今日輸左40k輸哂

差一角 算啦唔嗌啦

唉 奧沙我屌你老母...屌你老母！！！屌你老母
成隊空難呀屌你老母

食老本幾大賤種
妓車熱，呃左幾撚多人
邊條傻西再買佢地

屌你老母
車絕殺未啊

9角巴真係慘

今日贏至少50k

屌佢老母 買左角細諗住細硬

RB LOVE YOU

個波沿住條底線碌 係都唔出界

咁多0-9踢乜9

RB個場救咗7隻角

派得？

成場都唔嚮 車仔個場球探係未壞撚左

派我起機ok？

我好辛苦
本身前排玩果陣都係細細玩 一贏多咗就開始亂黎
而家好後悔

嘩。。。。。。我真係失撚控

可否派500俾小弟起機
今日派10k

車仔完全唔識破大巴

依個真係估唔到

咪撚提 我條過關就係斷呢關
tina都3格埋我都唔知搭咩車去ifc好

RB I love you <3

我都係 好撚崩潰

9.5b慘死 唯一安慰自己既就係8.5b既死得慘過我

車１１Ｃ！！！

林伯特 屌你老母

食屎狗紐卡素一粒角都冇

有冇人派我 慘死

有冇人可以派我起機被迫害-40k

唉 唔求贏大錢 大佬我連輸9場你老母係咪要逼尻死我呀

11C

車11角
幫手足贏多d

1K 車 jump

嘩！！！！！

１：０ 埋

估唔到車都11c

啱啱刷咗粒

10.5s又有巴打gel出事

痴撚線 105b 1k 95 1k 85 3k 75 2k
屌你老母咩
食屎狗

1:0

車抵撚死

卡數！

找卡數

爽啊 垃圾車屌你老母

唔好炸！！！

做得好！

屌

抵死垃圾車

抵緊死！！
傻鳩車狗
心都涼埋

點解唔出埋底線呀。。。。。

唔會炸

主場之利

求派 返身注

紐ng

終於11c手都震埋

屌，爆我no goal，好彩買幾舊

垃圾車 屌你老母

輸到跳樓...

0.5/1b咁撚樣都有

找卡數贏埋

抵死

紐 上盤穩

lm了

一個頭鎚 笑死

頂個個都贏

好撚好笑阿哈哈哈

屌，唔撚係有絕殺呀
車>熱，賤種黎講都算係比較好

叫左你 16倍

完全無仇報

冇計 呢下個龍已經係撲出底 個波唔夠快

屌 點解今日咁唔理智 怒追架

輸80k
有無人多過我？

好彩有補 卡素

30倍fg

想入錢買車 0.5b 又話唔比入錢
成班成屎狗
hkjc!

新麥c文靚斬

真係抵撚死 btw有冇咁撚多絕殺呀屌

屌 絕殺爆咗無入球

無所謂 娛樂睇波注

Me

派未

我了肥婆

勁撚到

我了 求你

車狗盤路：贏輸贏輸贏輸贏輸贏輸贏輸

頭先場垃圾阿都係咁爆我8.5s 針咗9k

我得9.75都好

抵撚死，車成場都唔知做緊乜

屌完肥婆係唔同啲！

車路士自己妹到輸

派小小俾我起g得唔得

我100得啦

卡數幫刷11c，RBx轟死得冇咁慘

LM

james哥！！！！！
係咪派我
我都派得多
未比人派過

勁

Same 今日角大日 屌佢老母

有冇連續廿場

奧沙我屌你老母

痴撚線....

補飛贏仲多

冗巴屌完肥婆即刻轉曬運

唉 無哂運 輸80k 戒賭

屌....我個10倍無入球....差一分鐘

大岩教的

摩里快啦 冇時間 差你呢注上20k 幫幫手

屌佢老母 佢唔連c 我都仲可以拎番4k 依家乜都無哂

...派得

多謝

你個上盤

求派

拿波

今日真俾痴9線 無限角

好彩補一補

佢應該仲輸４００

角大下盤日

輸

早知2邊補啦 下次學精

欠債人生哈哈哈哈

又角大 又下盤日

求派 100
幫手足叫角

拿坡如果開到第三格 我以後輸錢都買rb對家 屌你老母

+1....

車嗰場乜撚嘢波

我淨俾想起番機

叫角大晒？你幫手落場刷就話啫

乜撚野車路士 屌你老母

以後見到mason mount打正選就唔撚買車了

輸都要我派唔好咁啦

估撚到車狗味野

大家知要講咩 成日jer我

最快1個200 轉數快

有無巴打可以幫下我地2個

哈哈

刷C個場加18.5b就有C，
轟10.5加注又有C

有

講笑 唔jer

冗員巴最靚仔

屌完肥婆係唔同D

今次真係我了冗員巴
岩岩失曬控

錯

冗員巴食正妹

想幫你含

Okkk

冗員四世(-５９k)

你冇食到件肥西

冗員巴食好西

冗員四世(-５０k)

仆街真心廢 我今年場一場睇車 廢撚到咁撚樣

肥妹又正又多汁

改多少少先收貨

冗員巴日日正數！！！！

派我以後，肥婆永遠遠離

你冇屌肥婆

以後食17歲

屌你老母

冗員巴俾正妹食

中

一日減40k 第二場澳假開始怒輸

唔好厭棄我

德蛇又著格

咸巴 留tg

肥婆夠溫暖

17歲 扑扑趣

我啱少少 派我100 ok?

針 富者越富

咸巴咁有都派 呀！！！！！！！！！！

針 可唔可以派我 冗員巴

俾me 以為交友app食幼幼

算了 加碼派埋你 留tg

長派長有 靚女長食長有

今日車鏝熱阿全下盤
不過斷仆街拖肥

冗巴
祝你識肥婆會減肥
永遠食大波fit妹

留機會俾禾起機得唔得針哂40k

冗巴我愛你

同意

下體大家有咩睇法 今日輸到貼地

冗員巴屌靚西 求派

想問咩事。。。。。。

想問究竟係點派的
電話apps 搵唔見有轉帳去其他戶口

我allin了

咸巴都贏咁多
派埋50比我

尾數拿拿聲是但買左佢

你個名

下盤日 仲四上盤 註定入錢

我都試過 跟住輸咗仆街....

FPS Payme 馬會入數 支那寶 微訊

自己留TG 聽日去馬會入比大家

我ok? Payme 轉數快都得

飛燕主其他仲有冇機

陰質事做盡

TG 我FPS比你地都得

溫馨提示

意甲 拿玻里 果場

好撚大雨

點解抽都冇我份呀

唉又針 名都無 輸哂啦。。。

推拿玻里算

又輸盤
又無我
有咩意義

屌 2分1機會都唔中...

拿定馬好

10 5 都針
我有幫你叫cup 派埋我ok?

大雨應該點買

好慘 巴

摩里！！頂埋抽得

拿

同問

都無計...電腦抽...

頭先車仔我見佢咁撚多進攻 仲諗住下半場點都入翻球啦 點知。。。

乞錢 求起機

買腰斬

屌 多謝james巴

頂實個雞頭

頂埋佢

有冇deadline 過左幾點冇會重抽

好喇 願賭服輸 等你贏多啲再派

頂呀 求派！

ＷＡＩＴ

更正

原來係

伊巴 果場落大雨

可摸耳派埋我起g

想哭 最後30秒先刷

345前無留TG 我先派左不加先 佢幫我叫左好耐

我都係 輸死人

抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦 抵啦

拿玻里半主 half in

冇計 真心前面埋門個腳廢撚到
feel到下場反底撚狗

訓先
祝大家贏多
聽日中環甩

馬體會角細！

摩里頂實頂緊

見

針先 再見

搞乜 大注輸哂？

接受唔到40k變0 去被自殺算 下下都絕殺角

雲巴我想瞓 如果你個主其他抽到我可唔可以聽朝話我知

針哂今日針了40k

冷靜

其實佢唔在意啲錢 想沾下旺氣

我本少都10k到0 下下爆角

唔好呀巴打 你買好大咩 倒得咁快

近呢兩年，主力研究賭錢
開始步入收成期
終於有返D 安慰

傻西，你好快失控注輸死

試下逐場買。。。平注

訓醒冇事 認真

我都想...最緊要旺

收手啦彪哥

最嬲俾臨尾爆 又要俾人cup痴線架

賭賭下就習慣。。 輸錢都係笑一笑就買下場

你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西 你咪傻西

我都差唔多
仲要前排借咗loan屎忽痕又拎埋去賭
好想死 仲未出黎做嘢點還

下下絕殺角 我明呀巴打

做乜9

唔順就抖抖，心靈投注中幾場先再賭過

我山雞已經俾你燈死 我以後淨係玩角 你玩盤 唔好搞我

我老是常出現 係今日特別落得勁

想私食算

345角大有無同路
我想贏錢

失控

岩岩玩完十三張 輸左七十注 比人改名做七十傑

你咪私食囉
成日出黎刷存在感 成個弱智仔咁

聽日先 意甲一日大唔到咁多場

七十條

Loan就唔好搞 慢慢推上去 唔係點

thanks

買左費撚 唔知洗唔洗驗腦

嬲到
你又俾佢燈死咗？

你又俾我影響到
你咪仲弱智

係tst屌完泰妹連贏左7注 最衰係平注推

拿波里放心買大波
水位自助

Me too

泰妹都敢屌

係咪得2個
我tg係呢個

一個屌肥婆轉運
一個就泰妹

冇，但佢呢條友好撚賤
買100又出黎gel死人
大把大注比佢gel死
自己大注就收曬聲

拿波里 allin 夠薑又下盤

係咪有得重抽

算喇 由鳩佢 避下佢算

明知燈咪跟對家
蠢到

唉 大佬彪
家醜不外傳 輸左唔講姐

應該最少半格

摩里 飛燕 爭氣呀

算喇 bill 一人少句 波po手足啫

半格比狗要 我一係唔要 一要要晒全格

聽講彪哥玩馬仔都有一手

屌咩咁快1

加油手足 我無注落了你可以上番去的

仆街車仔 唔入都算 仲要俾對家入殺no goal

呢場應該好多人輸錢

佢似係幫雲叫

輸到7彩
戒左

飛燕諾呢隊波幾時開始變返做正氣波

點解我屌完個大奶妹會輸！！！！！

報喜不報憂

好

我唔係呀 我幫冗員巴叫咋

輸左勁多 想搵工

明天再黎啦 兩場都俾人絕殺輸錢 仆街英超

鏝 同 轟

派埋你 佢地唔要算

可能男人嚟呢

冗巴 雲巴

雲巴嚟

我可以好肯定答你
我賭左咁耐馬
係負數
完

冇跟過你條垃圾
都唔會作參考 想你快d輸死姐

玻璃

就黎想quit返工還錢

Thanks巴打

連人都搞錯

我呢？

#59 tg 4:05前

雲巴抽得了

無人要我都想

後補ok?

2.5大1.7已上
俾大家參考下

求補上

想入後補名單

要細了

最賤係你
先撩者賤
陰陰濕濕咁，成個小人咁

不過好可惜
但我贏錢啵

針 竟然仲未訓

#64補上

祝巴打長贏

我仲以為完場再lm
幫你叫左好多次

歡迎拎我做燈

你仲未瞓就抵你贏喇巴打

半大未

你個賤人攪到大把手足針啦
賤西

我自己賭自己，想問陰濕係邊

車仔 阿狗 輸撚到包頭啊屌

拿又係控角隊黎
跟買2.5大算了

今晚英超全下盤

同路

秒goal我又買左半大

算喇 唔好同佢嘈喇 你blk咗佢咪得
波po和諧啲咪幾好

里昂一分鐘入波

中埋主其他派你啦

伊巴好撚大雨
分分鐘同中午果場一樣
射極都出底線

上呀飛燕 靠你啦今次真係

拿波里X馬體會兩場穿盤 再派 10 2 100

好難和諧架啵
贏錢輸錢都有人屌

有！！！

M3

gel 兩下就輸咩
咪咁蠢啦
d 人輸，係因為揀左隊輸既黎買姐
關我撚事咩
你驗下IQ 啦好冇

大佬，我D 錢黎
你估我故意想人輸？
我細注買係代表信心唔夠，但唔係代表我故意送錢俾馬會

總之你真係好撚on9
祝你輸錢輸到破產

三點半半大未

同路 留名齊羊

買左客點部署

屌隊波咪算 手足互屌冇意思

燈水！

全晚針左10k

你試比買1萬
有個傻西買100 又話唔夠刺激要輸返先得，贏緊又係到講經，gel補時輸返2粒贏變輸

你應該會想屌佢老母屌到化

利申冇跟，不過好多同路手足應該會呆撚左

拿坡里快入

算啦好嗎

好呀 睇下邊個輸死我囉垃圾
鬥出10場呀不如 輸左以後退出賭post囉

咁撚識睇

事情已解決

真 不過算喇 佢都燈咗咁耐 咪由鳩佢gel

屌 睇人互屌幾過癮 掛住蘇b

夜媽媽嘈乜鳩

好撚型呀柒頭

屌你條仆街仔

羊錢睇先開心 豬左就冇心情

輸到瞓唔著

真

又唔敢鬥10場
呢d咪垃圾囉

想睇你同反摩互屌

屌
d 人真係神經有問題
先撩者賤

？？

睇波算 88

gel下只係講下笑，賭波邊有可能必勝，落得注就要承受輸嘅風險，最多都係笑下燈唔燈，如果輸咗淨係識得賴人嘅話咁我祝你輸一世。

我想羊錢 可唔可以作個法 祈個福

法甲2球！！

Gel幾下真係gel到輸咩 賭仔真係姓賴

拿破里半大
里昂very good 半大

先交500香油錢

唉 2.5b里昂 上盤 半大 睇啱都無錢買 Cls

正話是咪有巴打輸好多

派錢俾我，我幫你全家祈福呀

其實我9up點敢拎大戶做燈

意甲 VAR 緊１２Ｍ

黎啦黎啦要半大啊

里昂咁易

得罪講句如果輸錢就賴比人燈/人地gel到輸 不如唔好再賭

有冇半大

客fg?

里昂 易到 有身份證都有

屌leon 買佢就打假 㩒屌75分鐘俾人入
唔買佢就半大半主乜春都開
我以後唔撚買法甲

輸哂錢咪無

邊隊

比呀要比呀

主頂波頂落自己條友隻手到

拿波又hea踢聯賽 我屌

係

拿波 食撚屎啦

thx god no pen

輸錢集中營

ＶＡＲ ＮＯ １２Ｍ

意甲球証正氣

打中手都唔比

派100 留tg /fps id

仲有我

新例好似唔計

唔知係咪每個聯賽一樣
如果英超＋澳假一早比左

巴打好心 長羊長有

３３３３３３３３３３３

4410601

真特半大好無

我又留先

E巴1-0?

飛燕冰左

咩事 拿狗今日識刷角

屌呀
伊巴入左

ＶＡＲ

西甲又下盤

伊巴1:0馬蹄會

Boom

馬體會針
訓得

.....秒輸馬體育會

今晚啲波好撚難賭
又輸

ＲＥＡＬ ＧＯＡＬ

信我 入一球即刻冰到入場

拿坡里半大

法盃1-2

南凸nba

下體JUMP

法盃比多球

落大雨
波軌道變化好大

正想買主入左

唉

已經上咗天台

馬體有無甘撚廢
反cup la

想知今晚有無人係贏錢

到左好耐啦我

意甲半大-1

咩事啊馬體

又買哂對家

廢撚goal

垃圾下體會

一齊跳？

下盤日

拿波里 馬體會半大得唔得
最後一注

On9....

仇巴已派 贏多啲

屌拿波里 意甲阿狗 場場都輸又係

基艾沙goal

意甲半大 -1
馬體會2/2.5大 -2

大家咁話

返7點 賭到訓唔著

點解拿玻里要搵加度素

屌咁難得羊左 又豬返

廢撚咁垃圾都入到波冇野啊

輸緊就刷啦

今日開左幾多場下盤

拿應該無限c

你就好 要羊返

ＣＬＳ

廢輪都入

拿44444

馬體又賣分....針哂

幫你叫埋訓
快刷

希望起到機 夜晚做職乞暫時乞咗400

有既
但要買中正氣果幾場囉

英超有阿仙奴 意假有拿玻里 賭仔救星

3333333

諗唔到買乜 不如 下體。拿波反Cup

多謝巴打 祝長贏長有

心靈 無錢買就中 買左就針 可以點做

如果法盃完場都係1-2真係嘔血死

唔知點解覺得拿波里個場有陣和味濃

拿對家入就爆喇 拿贏緊一定冰

賭全晚輸3000 都係做職乞好了

我$0

刷啦 角大日

收到風今場米歷係拿玻里第100場 老閪都要反cup

瞓先各位 聽日再見

馬體反杯咁快3倍，唔似杯到，最多和

星期日啦

５５５５５５５５５５５５５５５５

屌 我想搵工做 輸錢 皇馬比人入

希望見到我再見

５５５５５５５５５

拿5555

拿坡里唔係之前球員同球員嘈交咩
我叫嘈完到依家都沒咩贏過

02廢撚

半大攪掂

ＯＮ９

０：２

廢輪咩事

盃賽又嬴阿特，今場又殺拿波

0:2

廢撚

上面有個巴打all in 左

哇廢撚 炸

屌 炸你老未

boom

炸

越左

越位

半大炸左

唔計

半大收錢

多狗我愛你

炸得好

炒安76 請加度素 玩死自己

針

炸完對家入

買左里昂 點補？

主cup...

馬體cup可以嗎

又要再叫多球 半完拿玻里入返球啦

加度素邊度識教波

今日輸左20k

買左度輪 里昂 應該點補法

補里昂4NG

21倍用曬運

下體會都要

all in 馬體 win

可以

追里昂456

西波太多

有冇人足買咗多毛特

飛燕半4全4 擺明針鳩我

和波頂多

應該下半場追平完場 呢排真係灰撚到 買乜輸乜

炸完對家入 快手整球半大

前幾日啲波正氣好多 圍番埋又變無玩過

我信會cup!!!!

炸完對家入好冇

比啲信心 半場就入返球架啦

針50k表示絕左望

比我用多場先

暫時睇ＬＩＶＥ機會好微
伊巴禁屌。。。

施蒙尼技窮啦 教咗咁多年

冇12m 拿玻里唔識入波？

我雖然無你地咁多 但係對我嚟講係全部

快入

成日贏一粒就鳩猜到完場

和波味濃 買定和波先

莫拉達快啲戴帽拯救我

不要失去希望 無左希望有本都追唔番

伊巴主場惡過狗

快手入多球

3:0 ？皇馬劇本

我估2:0 2:1

2:1啦 要左2/2.5大

買小小e巴主勝算

搵定地方跳樓了

法盃入得未

心0
里昂2/2.5b ✅半大✅ 主盤
費倫fg ✅
塞圖巴爾fg

入左3球仲想點

無錢之後

快啦意甲 是但一邊入啦

我都未跳 你跳乜
活著才有希望

垃圾拿 訓算

就夠鐘啦 快啲入波

估到你開撚埋兩場下盤
不過無錢買

差1球

西甲快手半大埋佢啦

６６６６６６６６６６６６６６

西甲意甲齊半大

似係費倫Ng

5555555-5

是但啦 入啦好嗎

意甲半大快手啦

有冇搵肥婆慰安

冗巴仲差幾多

馬體唔似cup到

廢到...

1-3 有了

事緊3皮 泰國果場尻買輸錢

補三分鐘 夠晒時間比多球

11未

還左幫民未

Jump了

里昂勁到

未 追夠先

馬體串里昂等死

係咪要費撚ng😞

快架啦 一定會追到嘅

好撚貴息 追夠拿拿聲一炮清

里昂x eba ng

重注左下體半和

應該有

想死

南特jump

低水下盤正on9

馬體9.5b 12.5s 夾到 5 1 100

下體呢隊垃圾

Q

下體7777

刷咁快把撚

下體入呀！

去呀下體

唔係馬體廢 係摩拉達真係好撚廢 打少左個

比蘭同我入爆客隊

馬體個種廢

掛住9Up miss 左里昂

0500識買了

馬體想點

下體會 妹到

買左拿玻里 係咪等死

下半即入 撚半大

下體會 拿狗 齊CUP得唔得呀

拿狗不了

費撚盤點輸

比蘭快手入爆客隊

落大雨真係爆角

角球雨

下體會屌入未？

u23 、意盃

廢到

felix 真係好撚廢

出佢正選真係等輸盤

通常落大雨係冰到仆街 係今日一反常態

費倫下入
馬體反CUP

快啲cup

唉 早知瞓

屌你老母拿玻里輸撚完未呀

里昂即場 5.5企得咁硬

瞓唔著

比蘭比力快入一粒

意甲下半場唔似開角大.....

今晚咁小人Ge

針哂

放lozano入黎 可能有番機

D人針死晒

我見唔對路跳左刷太慢

送左角

我意甲西甲角大過關 唔跳喇

慘
11.5B黎

完，禁屌都輸死左去啦

垃圾馬體無心踢 訓算

拿狗都係

下體會都停晒C......

CLS

費撚goal埋

10!

.........4倍NG

西甲差1C

10c收錢

收錢

我了 ！

超級下盤day

可惜我唔係大注

垃圾波假到針哂
入嚟托咩屌 全隊斷腳啦
買幾多輸幾多
仲有鬼人咩

車路士累我輸波

-2ccccccc

場場都累我

得返幾百蚊 屌你老母 我要重生 追返一萬蚊

個Insigne開個罰球咩料

10.5都冇冰20分鐘

應該神10

好撚廢，禁區都入唔到

拿波里果種廢真係...

點解會咁又針撚哂

2.5b

好波
又爆
2:4妳老味咩
咪撚踢啦屌

3:4

拿玻里停三十分鐘角

頭先係皇賭 講派$20比人屌

5場波4場下盤

D球迷睇到喊，笑死

以後可以追費倫，D防守好撚癲

里昂 和波就好笑

少少地當搵翻餐飯錢

想買500點知禁多左個8字係中間 搞到瞓唔著嚇撚死

勁 贏多十倍

一晚針4K 各位有緣再見

幾勁 不過其實拿玻里成隊波冇心機踢
俾班大帝逼走安76又點 咪一鳩樣

你事後派$20???

有料

好彩一早買左客其他

個天要佢贏大錢

搞唔掂
加度素教到成隊唔知踢咩

依個真

健哥今日贏幾多

我贏得300$要我派錢

阿記又jump 點搞

馬體食屎啦

頭先臨尾個罰球真係屌出黎

你事後喎

南特主勝

馬體會冇入球頂撚住

連續兩場輸d咁既波

$800 車仔唔生性...

頂住

馬體入返球啦

5，6，7

又係入完就縮？

14c ft okay?

馬體全隊落地獄

500$賭成晚 上到14k
最重要都係多仔個70倍起機注

20

E巴

癡撚線

十幾倍ng

咪炸

今日除左多毛 係咪全部強隊清一色下盤

彈地省中班後防
前面又唔入多球保險球

力架打佢老母啦

可以跳樓了

哇 原來下體果場咁撚大雨

假波 費倫 假波 E巴2:0

雲巴幾時派我多仔個場好勁

客其他肥到

送角俾人入

賭西咩又下盤

正 又下盤

但無買..

里昂4:3客其他

又絕殺爆我無入球，又要抖抖

又7球

聽日2場澳假點睇

如果可以坐番時光機番去 買個5.5大就好了

冇運。。。

急需要錢 針撚哂屌 想死

今日夠皮了 頭5抽1個200

兩場角大串埋？

痛

雲巴我了

屌，第6個，jump

比蘭反cup是夢嗎

哇勁中

澳假角球大最有機？

都係等彪析

訓

Tg 6:15前

要幾旺先可以500上14K

補上ok?

又唔中btw雲巴今日勁中 上到20k未

Bomm

未上到啊 輸左3k拿玻里大

係我呀雲巴
我得左啦

我1000$上左10K但係 我用一個月時間

700倍都中到 利害

一日針哂成個禮拜贏既錢 想4

70倍* 打錯

呢兩隊野次次對親我都買其他波蛋 中過兩次

我本身諗住即場重注2.5B 但我見狗會開盤開到咁高水 縮左

買左天主大學 等死

都好好 平注300推？

蒙德雷？

其實雲巴真係好準
利申：今晚跟左佢兩注先有番屌波既信心

唔好咁講 不過我鍾意買大波多 有得叫下
角球成日要練心

鏝個場好彩後尾係咁入波 唔係就gg

買大波好 高水D 不過我成日唔敢追 上去 好似里昂依場 見得番20分鐘唔敢追大

係 我個場都唔敢買NG

有巴打講拖連奴果場會開客主

起身繼續屌波

跟左100

屌今日輸翻哂

一陣有冇心水

Wuffl

7:00買左大 但馬會宜家封左

半大全大

7:45先開番 冇得跟又冇即場

智利波補時補到入波

又嚟下盤按屌

蒙柒雷12

糕！比多兩粒

我了 雲巴

比多粒

1:1

半大咁易

墨假係咪又準備456

下盤穩

炸

屌 咁都有得炸

睇黎要取消戶口 成撚日都炸

點撚樣呀 又1:1

1-1

玩鳩半大手足

掂啊屌

睇黎佢唔想我取消戶口

再炸呀笨 屌你老母 咪又係半大

半場大埋佢好嗎

又贏

要左低水全大 冇要半大
咪撚半2全2..

今日好旺

主場王一定會入波

狗會見我地未訓醒

9:00要比卡超

半2全？

456

腰斬

蒙特雷讓1 1。5 點贏呀 對面莫雷拉呀

好耐冇見 收返5000未

yy還左啦 我見佢有時都會上黎同大家吹水

真係改邪歸正respect 了

唔知其他人還左未

唔反了

1:2

莫雷拉下盤穩了

墨假玩大波好過買盤

我真係無錢買先咁

正常的

哇 真係半大

輕鬆...

瓜達掂唔掂

今年墨假無左主場龍作客蟲呢樣野

我都想咁輕鬆

雲巴2.5/3b goallll

狗會開幾點

雲巴又羊

2:2全格

冇得跟

9點果場半大有無同路

等即場入大算

全格

通常11點

跑馬喎

9點買主？

有冇同路

但一到琴日就輸錢

同路尋日輸錢

想問下琴日車仔場角
有無上過11.5s 1.8以上？

驚燈你

係喎，今日開9

下盤

希望唔好沉船